販民開口埋口就本土派

我心諗本乜春土派，根本DQ之後就已經徹底收咗皮
本土派嘅人唔係坐撚緊監就係比政權趕盡殺絕
淨返低嗰啲死淨種已經聲都唔出
都仲可以比你地拎出嚟鞭屍，做人唔好咁撚無恥好唔好
喂你地班販民係中共政權認可嘅反對派，比你地入撚到圍去選都嬴唔到賴得邊個

販民廿幾年來從來唔會覺得自已錯架
自已係代表''民主''
所有野都係真理
只係一種宗教

同又係佔中一樣啫

成日自以為係民主代理人
其他人就係鬼係共產黨
用埋晒啲二元對立論屌人唔投佢即係投共
販民班撚樣永續反對派咁多年終於都有得懲罰下佢地

多撚謝販民班大愛支（尤其民主党工党同社民狗！）囉！！！！

啟德一早都知係港共專登設計既市區票倉膽！！！！

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

如果話屈婦人係咩都關佔中事，
泛民就係咩都關本土派

等睇泛民打手入嚟屈樓主五毛

搵啲唔存在嘅野嚟鞭屍，根本販民黃絲同屈婦人一擔擔

屈囉，又唔會少忽肉
我而家心情好

香港 好多人吸開毒架嘛